仆你個街 想帽我

笑死，條仔咁flirt 你，仲將對話自己放上網，當我呢個「男朋友」死嫁？走去覆人仲唔覆我，點解我當初咁撚鐘意你

我聽見雨滴落在青青草地